[失敗主義] 加泰: 獨立的代價

- 馬德里政府估計今次獨立風波對加泰地區做成二千五百億美元嘅損失.
- 巴塞羅那總商會對下年嘅加泰經濟增長預測由2.7％下調至2.5％.
- 當地商業機構估計加泰地區旅遊業會下跌兩成.
- 近期巴塞羅那酒店入住率跌至近八成.
- 西班牙地產網站創辦人指巴塞羅那南部嘅求售樓宇多咗五成.

The government in Madrid has been talking up the damage the separatists have caused to the region's $250 billion economy, one that's so intertwined with the rest of Spain.

Barcelona’s Chamber of Commerce cut its growth estimates for Catalonia to 2.5 percent from 2.7 percent for next year. Tourism may fall by about 20 percent, according to business group Aecoc, which represents more than 28,000 companies. Hotel occupancy rates in Barcelona fell to about 80 percent as tourists thought twice before booking, a local trade association said last week.

Foreign buyers have slowed down the purchase of real estate in Catalonia and the level of property for sale has increased by about 50 percent in some popular tourist beach destinations south of Barcelona, said Fernando Encinar, a co-founder of Idealista, Spain’s largest property website.

100萬港紙有無交易？

馬德里政府估計

咁巴塞總商會自己講經濟會冇咁好, 又信唔信? 係咪又要話商人都係建制唔會撐獨立?

樓主專開加泰POST

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

咁都比你揾到位入

去加泰叫雞會唔會平左？

唔知我幾時會上榜.

依排唔講加泰唔通講下屆區議會選舉咩?

不如加泰招外國人入藉啦 我想買到屋

講佢哋唔想見個野=五毛

換個角度睇，損失咁細證明獨立運動收皮收得好快下

失敗主義，好似係

無野既, 過多幾年再搞過
睇返歷史, 加秦獨立都搞左唔止一次

是日活躍五毛=加泰

搬走咗嘅話唔會即刻搬番嚟, 你話死唔死先. 好彩仲未搬果啲就話局勢穩定中, 費事搞咁多嘢了.

Hundreds of companies left Catalonia by shifting their legal bases to ensure they wouldn't come under the auspices of a new Catalan Republic. Among them was CaixaBank SA, the largest bank in the region. The Caixa Group owns stakes in companies including the former Spanish phone monopoly Telefonica SA, oil producer Repsol SA and energy distributor Gas Natural SDG SA.

“We didn't decide to move to Madrid overnight and we won't decide to go back to Catalonia overnight,” said Carlos Buesa, chairman of the biopharmaceutical company Oryzon Genomics SA, which announced the decision to move its headquarters from the Catalan to the Spanish capital on Oct. 3.

In one sign of a slow reversal, Freixenet SA, the maker of the sparkling wine cava, decided to keep its headquarters in Catalonia as a result of the Spanish government's move to seize control of the region.

Jordi Alberich, director general of Barcelona-based business association Cercle d’Economia, said the hope is that economy will start to put the events behind it.

“Walking around Barcelona, the atmosphere is very different from what it was last week,” he said. “The hope is that the economic situation can start returning to something like normality.”

之前仲吹到中國無咗香港就玩完咁

樓主我同你講啊 佢依D死人list 補選前成日見架啦

晌十月嘅西班牙新增失業人口中, 加泰佔超過四份一.

Evidence emerged Friday of the possible economics strains caused by the crisis. Catalonia accounted for more than a quarter of the increase of 56,844 in the number of Spaniards newly registered as unemployed in October.

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準